[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (25) 老而彌堅

造星Post萬眾期待嘅樂仔is back希望大家繼續表白樓主樂仔
話咁快就第三年，又到左樂仔一年一度24小時全天候開post嘅時間

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer

星3 主題曲

唱大戲

其實幾charm

咁快手又爆

導師

二汶同彭導

導師們

咁樣都兩盞

2汶2個笑死

又入

彭導演仲好

今千今千星閃閃

lm

唔掂喎

最好睇唔係參賽者
係二汶同彭導
全家見到佢兩個真係笑到仆街

兩個都唔想要

咁都兩盞

我又對佢呢啲音無咩負面感覺 我覺得ok喎

佢好似細細個時入過李蘊間經理人公司 但好似無正式出過道

導師：不了

平心而論 唔係差既

笑撚死

二汶彭導好笑

彭秀慧唱歌

佢兩個啲反應

面試果陣唱得好好多喎 ... 點解要撚呢 d 口音 ..

個款好大陸

joey真係好手緊

大戲粉紅頭老母

最尾果吓有自信

Eric人母都啱

兩個都唔要

二汶 彭導

又幾中氣十足 但好似冇咩特別

屌
咁都2盞

不了

笑死人咩 兩個導師

二汶扮玩電話

佢兩個把聲

alina傳銷狗
小妍粉紅色閪腦
支那大媽舞dliys

兩盞藍燈喎。。。

ok啦 幾好聽

乜撚野呀

又鳩㩒

唱大戲笑死我

笑死

改下唱腔都ok ge....
但點解佢得劍文唔得...

彭導唱歌好qq 好想聽佢唱成晚歌

督撐！

應該又屈二汶要

兩個導師互動孭起收視

咁都兩藍

兩位導師

我今日下晝見到佢都仲係粉紅頭

兩個導師喺度扮江欣燕扮梅艷芳

諗起阿黃

又班長

班長都係咁樣過嚟

佢好彩係跟高晉尾

唔認同導師
咁都係佢唱歌特色姐

原來呢D就係啊之既好好

屌

唔好唔記得北菇都3盞

偶像

timo想點

咁佢又好過班長嘅

又講班長

班長又中槍

班長都係咁過嚟

唔小心攞咗1001，幾驚我要開po

㩒燈嗰吓彭秀慧心諗 仆街！

兩位導師好撚嬲

其實藍燈之後冇人㩒先最尷

唔好啦粉紅色既人母

二汶好抗拒 粉紅色

彈結他好難唔手緊

呢季搵錯導師啦
呢兩個剩係要個啲所謂靚仔
跟住又呢樣教唔到個樣教唔到

二汶唔鍾意粉紅色

燈

Timo好靚仔

屋企人已經估到兩個導師又會發火

又lag

笑撚到仆街

平心而論 入都無話好唔合理既

希望佢可以帶領觀眾尋找粉紅色的世界

集集binc

又lag機

好似係呢個?

又lag 搞咩鬼

彭導好Cute

點解 viu 成日都 lag

屌你個班長喺後面咩事

Lag機

班長做乜撚

芝呆咗

以為我問題

Manson開live!

呢個bgm

Manson開live

系

哈哈

今日viu訊號搞乜 成日疾

算幾好，起碼順眼
不過呢個節目硬係要做到扮有noise

廢囉

屌你旁白君

我都以為係

頂好爛啊

haha

....哈哈

唔好笑

manson live!!

屌你個旁白真係cls

其實點解評判同導師要分開
大家都咁有分歧

旁白jm9

險過剃頭 ..

On9

Timo

旁白

到而家都無人狂cap圖

險過剃頭

但Joey Tang入左Judas

屌左出聲

阿芝又黎

想聽彭秀慧唱歌

魔柒師都係傳銷雞

同陣仔d gag差唔多

0/10

JERRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

你係咪每個post都post一次

唔太好笑

哈哈🙄

同出面個3個應該決裂

花姐 style

頭先暖男爸爸係咪都lag過

想睇二汶彭導合唱full version

有冇旁白IG?

Jerb

尋晚個pat

原來個個都lag

今季係咪仲未有彈弓手劇本

Yellow heart

彭導唱仲好聽

播足一個禮拜「時光機 留給你～」

電競根本唔係用嚟自嘆自唱嘅！

Kenny 唱歌其實都Ok偶像派嚟講

諗清楚先㩒燈啦唔該 藍完又想紅番 真係好專業

Kenny 正

我柳

係

屌你老母，撳之前你唔撚諗清楚，下下返到轉頭咩仆街

阿Jer 勁左好多

個廣告係咪timo

不過講真，佢好過Judas!!!!

尋日︰仆街
今日︰扮唱

live到咪po下

粗重野留返我黎啦

放佢同judas battle啦

on9奶共仔

我以為淨係我電視有事添

復活區個D呢

jer

佢演戲好啲

關智斌好好聽

manson開live呀

做得好

其實呢兩個導師又唔係好紅
要講紅同勁大把人勁過
但就一副老屎忽態度

巴打

kenny 乾爹

其實張圖嚟自邊套

劇本應該一燈去坐下就算
柒頭芝應該以為手結他唔會突出到joey同eric都畀

啊芝係咪唔識嘢

復活區有幾多個人？

其實佢執一執 應該好過Judas啦

2汶好正

以為節目效果

唱腔咬字好難一時三刻教到喎
好似chill club羅敏莊咁，點改

今晚LagFuckgator係咪想斷網？ lag咗兩次喇喎⋯⋯

應該練過一排 明顯唱得好左

好過陣仔啲gag少少

係忽爾掙扎出笑容

啱啱暖男爸爸已經lag過

唱腔舊唔係罪
唱得難聽先係

講真個粉紅色頭學四年結他學乜春？？？
有無畢業
正式畢業有畢業show

似係viu d 機有事
我以為係我上網睇先lag左lag 原來係你地電視睇都出事

Mimi要嗌㗎

吓 原來奶共

從不喜歡孤單一個？

冠硬

屌諗清楚先㩒啦 㩒完又要喺到後悔on99

估唔到kenny都上去

Hide 支結他

咁撚快搵到咁舊既野

小斌女

節目組又助攻，頭先剪到三重唱咁

G持

個樣好難差過judas嘅

睇造星為咗睇佢

頂

上兩個po有人話魔柒師幾個圈子都好多黑歷史

覺得彭導都OK
二汶本身都唔全面
叫佢跳舞咪又係跳唔能到
形象又嚟嚟去去都係咁

好過你少少

呢首歌唔易唱呀

唔好呀
睇完要揾paper趕deadline

真係最on9彈弓手

我都啱啱唱完呢句

manson好得意

個胸仲正

其實佢兩個又真係幾勁

日日對住佢個pat is ok

D評判真係鳩黎

搞到D導師幾慘

諗起cloud話未聽過佢唱歌

我仲以為係我棟樓收得唔好所以咁樣窒咗

佢兩個教素人ok
但教一班再出道我都覺得有保留
不過再high profile啲既未必請到

個臭閪jg 禁左人留言，身有屎啦臭閪

似係太累,集中唔到

點解唔抽籤分開兩組分兩日拍

係阿 我都係盡力㗎咋
獻醜獻醜

有冇諗過係chill club調音

好撚正呀佢

其中一個訪問，好似係教主姜仔加花母子同游大東嘅訪問

阮兆祥

學員程度配合
殘酷一丁咁

兩個都要

咁又無責任要諗適合入組ge
分開評判導師就係咁用意

頭先暖男爸爸都lag左一野

因為記得
佢細個彈結他好似拎獎,,,

叫佢彭家麗

參賽者唱緊都唔播,播佢2個後台唱,笑死

花母子

又聖誕 今年都唔知做過乜鳩

有心嘅導師係可以請外援嘅

講左3季

呢段

知道有依個人十年前存在嘅人，都睇到佢無論歌藝 / 跳舞 /裝扮 / 性格 /魔術十年以上冇改變同冇進步過
依樣嘢冇得呃，佢d片一早畀仇家backup晒
佢利用魔術/Cosplay等等嚟做綽頭搵機會上位，本身佢對依幾方面興趣唔大 （因為佢喺依幾個範疇冇1 part有努力過，好睇一次show畀人睇）
#睇返佢d cosplay相妝又唔得，P圖都p唔到
#魔術依家嘢，佢點火變糖變蛋糕已經做過好多年 唔可以以次數計
#魔術師最花錢係買器材，大姐你d手勢都未練好買幾貴都穿崩

當所有參賽者努力upgrade 緊自己嘅時候，佢一遇到問題就用情緒勒索，今多年都係咁樣扮可憐扮慘
上training 仲夾著張歌詞表演畀花姐，雷隊友，依d係努力嘅表現咩
上到台冇藉口做得唔好，事後講咩理由隻狗死左，手指痛依d只會令人憎

屌佢嘅point係佢咁撚多年都冇進步
一有事係人地唔岩冇檢討自己

賓妹英（廢中）又25我

連續拍咁多個鐘點都會有審美疲勞

斷背山

個額頭大到煎到pancake

佢兩個一組
Eric Joey一組咁帶咪好
咁中國舞有隊收完唔使咁唔gur

幾時到袁晴晴聽人講好似話聽日

Lag咗好耐㗎啦

難兄難弟

人情人情如做戲 有真心假意地

小同

哇真係好vintage

寶珠姐

Omg

難兄難弟BGM

跟彭導好彩架話可以跟佢拍戲

幾靚😜

一笑個口好大

白版Jace?

有無人想睇hinry lau

原來呢條女參加咗

唔怪得前幾個post有人講佢

竟然

vintage風

80年代⋯⋯？

今集啲表演去左80年代

bgm加分

80年代fashion

好out

好復古

屌呀

一隊揀靚仔 一隊揀靚女
男女大battle?

係咪有好多黑材料

vintage

使唔使叫返寶珠過嚟

個樣都幾老下

Me

八十年代造型

有啲陳凱詠feel

old school

中國舞d fd

24歲咪咁搞自己啦

筷子姊妹花

青青河邊草？

唱歌除左技巧， 聲底都係識運用， 你都唔會嫌棄周杰倫初期d 歌

好過老牛同雞仔聲

仲有段佢唱動漫歌既片
魔柒師既秘密武器

可愛甜美

咩80年代，係60,70年代

想聽

近年興

Jessica 同埋MC唱歌走曬音

花蛆好柒

搞唔掂呀呢個

屌你老母 洗唔洗用咁既meme背景音樂

屌花姐大頭

我老婆

一close up 我睇唔到邊到可愛

邊撚到甜
邊撚到美

cloud淨係識家燕姐

可以拍埋個中國舞喎
一個跳一個唱 正

出場個look 幾型

viu啲後制真係癡撚線

benson條女

呢d係咩衣著 溜冰嗰d?

推！

個樣泰迪羅賓咁喎

Viu啲後製好得
Bgm加分

好樣衰

花心

上屆b3個benson條女

呢個屌得過，L文可以鳩撳

其實就算有兩盞藍燈但冇導師㩒燈就應該都要去復活區等下先，好過夾硬質去其中一隊。

我記得呢條女開concert搵souljase做嘉賓

唱返難兄難弟反而有機

真？

哇

又唔係冇場拍 一拍拍成十幾個鐘好咩

頭先花蛆食嘢個樣好似秦煌

Gem style

好難聽

咁先make sense

哇屌 好撚唔掂

唔怪得之睇過佢咁啦

走音喎

玩完

有D難聽 又話sell可愛既

咁撚難聽走啦屌

好似就走音咁

咁就直接導師坐落去揀啦

走音

好難聽囉屌....

暫時睇落普通料計男選手著數太多啦

佢個額頭咁大

好撚難聽

神級cover

走得好撚勁喎

普通話唔得就咪唱普通話啦…

好難聽呀

讀歌

啲高音搞唔掂

唱緊d咩

Whoooo?photo

陣仔又食 暴龍b又要 依家連四娘都要

啲歌玩死自己
點解啲人永遠都要揀一啲唔啱自己唱嘅歌

好刺耳

似唱k

etic kwok 好想㩒咁

Zzzzz

唱唔到咁高音就咪揀首咁既歌啦

花姐搞殘酷一丁咋？

首歌唔撚係咁㗎

低音同高音都唔得

屌

佢個髮型好支那

個feel好似想抄gem咁 但真係幾難聽

大波芝

ironman 想按喎 ..

其實佢唱到咁撚樣點解會開到show

又係乜人先會俾錢入場

Jace靚好多

係咪抖陰歌

陣間eric kwok: 我覺得佢幾可愛

好辛苦

高音搞唔掂喎大佬

好好笑

仆街

啲低音都好唔掂

咁都唱演唱會。？？

jm9

好似唱k咁

後製mean到

Ironman 想瞓

joey tang

好賤

發生咩事 唱佛

屌 個後製

觀自在菩薩

好撚仆街後製

後製

我聽咗啲乜 好催眠

屌你joey tang

屌 做乜9

屌啲後製仆街笑死我

直接飛咗個表演

首歌本身好好聽
比你搞到咁

豆豆好多鏡頭

咸濕伯父比燈

觀音菩薩

joey禁乜撚野燈

個佛經仲好聽過佢唱

joey:有腳 有燈

後製好賤

我想講
旁白君你真係好抵死

joey救左幾多個垃圾呀屌你老母

B3個 benson ?

後製太仆街

咁都有藍燈 屌你老母

Joey tang jm9

fb有post合照

Joey tang

WTF JOEY TANG?!

痴撚線旁白

再見啦⋯⋯

有腳

咁都有藍燈，難聽到

點解臨尾變左唱佛

旁白呀

屌 後製組troll夠未

又係joey

暴龍B係我嘅 佢冇資格爭

好仆街

Joey又睇腳

cls

開過concert

其實着成咁但係冇跳舞都幾奇怪

Viutv啲後製真係好仆街

Joey gor想點樣野

啲後製

唱到好似講野咁

藍燈俾對腳

感受流 joey

唱歌唔得 唔識跳舞

但唱歌都唔好聽啵

Joey Gor腳膠CONFIRMED

腳呀

gem高佢唔知幾多倍

胡cfu 不了

Jace正好多

有冇人知點解差咁撚遠

Joey Tang永恆定律

屌你食緊糖水見到變咗心經爭啲濁親

咸濕伯父

Joey係腳膠 有腳就撳

開心邊忽有開心嘅感覺

Viu啲後製
係咪剪片剪到痴咗線

以為佢真係唱觀自在菩薩

又用碌鳩諗野
露條腿出嚟就藍燈

有波

我cloud b都聽到悶

陳凱詠正好多喎

唔得架

唔覺得開心喎

觀自在菩薩都出埋

可摸耳唔好再影花蛆

咁撚短
Joey gor 咁岩

應該眼訓到仆街

咁嘅樣都唔得？

屌睇導師真係笑死

要剪返啲腳嚟睇下醒下神

活佛viva

林志玲？

呢個look 應該唱跳舞街

好撚樣衰

好mean

我笑撚咗！

吓

邊忽靚????

邊忽靚

個口咁撚大

呢個叫靚女？

排隊啦

邊撚到靚

咁都叫靚女

靚女？？？

咁都唔得 要求都幾高下

吓 靚咩

睇每一集都覺得好多人好有自信

好靚咩

有咁靚咩

邊度靚

Eric Kwok比燈標準

靚?邊忽靚...

又靚女

對眼落妝應該無撚咗

？？？？？？

好似阿餅

咁樣叫靚...

唔係掛
佢都靚女

咁都叫靚

靚咩

生得高，但唔靚喎

邊度靚？

整過容??

整容味濃

條女正到

原來又係阿嫂

邊撚到靚呀旁白...屌你

邊撚度靚

靚?

好好奇你地點追post… 一分鐘幾十個cm

。。。。。靚

超樣衰
咀大眼細
舒淇style?

對腳好長

花蛆

唔靚

男人不知幾鍾意

靚

聽你講野仲辛苦啦花蛆

邊忽靚呀

himtos

串花姐 ....

港版石原喎

好靚？

個口大到塞到個拳頭

頭先個個靚過呢個囉

新晉導演 himtos

應該係比個大額頭

唔靚喎師傅

後生版韓馬利咁。。。

咁都靚..

唔係好靚姐
個口好大

靚咩 定係我眼角高

睇花姐算啦

花姐又係到鳩屌
你d仔講野唔通唔on9

Ok...但
真係好靚咩...

屌收返埋啦

Kiki正啲

明星嚟講唔算好靚啫 吹咁大

Joey tang實俾燈

Joey tang有腿就撳

塊面好扁

二汶扮佢講嘢

花姐我都情願你係男人呀

邊忽靚，

靚條撚

咁叫靚女 隻眼唔知點咁

好靚咩
個樣好似有啲怪

個口大到

On9 講到咁靚 明明冇咁誇

花蛆又以為自己把男人聲好多人鍾意聽咩

呢個look又ok呀

旁白出埋鏡

Mc完美carry佢

普通姐

馬尾look好似靚啲

殷勤

濟哥

旁白君

有冇咁誇張呀

又名旁白哥

最靚係cloud囉

靚喎

除左高 但邊到靚

濟哥個樣

靚女咩？

收撚皮啦 爭好遠

旁白君對靚女嘅定義，同海邊巴對大波嘅定義一樣

咁多狗公

靚？似呀Dee哥扮女人

我屌你，旁白君

心口好高

其實彭導個cv都唔係真係好勁
佢憑咩做導師仲要咁串咀

靚女真係著數

好樣衰喎

Cls 完全唔靚

好豬比返小妍我

厹

狗公一件

唔撚係啊樣衰喎
係高同瘦啫

咩事

真係靚咩

心胸夠高

屌死狗公收皮啦

邊到靚大家靚嘅定義

做乜9

契女？邊忽靚定唔上鏡

呢個節目成日帶風向

有腳
少少似橋本有菜

都幾靚女

highlight himtos

Himtos KK阿森 大濟哥

靚唔靚？比較下小妍先啦

又有腳睇，joey實無問題啦

冇波就算

支那味好重

有啲似天海佑希

係囉

靚女

石原

唔好侮辱石原啦

石原里美

唔係好靚姐

石原鹵味？

性騷擾

咁又未去到石原bb 掛

旨呈

港版石厚應該俾人屌死

花瓶

屌你老母咩 北姑黎

石原里美？！

小妍算

屌 咪污染石原

屌你老母咁撚樣都靚女
我Cloud咪天仙下凡
而家著冷衫你個look先好少少

唔似石原喎

花姐妒忌

有閪就港版石原里美

同石原比？？？？？

屌你侮辱我石原

侮辱我石原bb

港版石原?

邊撚到石原呀，食屎啦

係咪睇太多照騙所以先覺得佢靚女

On9啦邊忽石原

石原里美？？？？

唔撚係呀石原

石原里美靚好L 多啦cls
佢邊度靚

厹到

石原？吓？？？

頭先jessica有沒ig

普通靚畀節目姐咁講一定反彈

有冇乜誇張 嗰個都覺得靚

影衰晒 CLS

影相好啲

下，唔好醜化我個石原

睇個樣都似 好柒

呢種女真人係吸精既

邊忽石原里美

冇波 係高嘅

石粉反枱未

傳媒唔知石原咩樣？

咪撚on9啦 港版石原

影撚衰石原 港你老母版咩

收皮啦 咩港版石原

Cloud

Ironman:已藍燈

幾正喎
至少唔係1號眼2號嘴

個孖潤腸

唔撚係掛…

邊忽靚 上一個都好過佢

係高

準備撳燈啦

戴返口罩應該 ok ...

追唔到,狂推
random見到會覆

屌你老味
醜又話醜
靚又花瓶

無波 next

石原？

啲相就靚 真人

邊忽石原呀 屌你老尾

石原個頭

唔撚掂

姜濤一開頭咪又係花瓶希望唔好比姜糖屌死

石原好撚慘

靚啦

節目風格姐 花蛆唔係造星咪又係一條19

梗係唔係花瓶啦

都唔靚

嘩
真係有人睇佢演唱會

好過北姑雞啦

Ekids首終止戀愛400幾萬點擊
Mirror 最高嗰首幾多？

Cecilia蔡咁

個口可以含兩條撚

CC都靚過佢啦仆街

其實唔係唔靚，你係人地出場講到全場最靚
咁一定反差架啦

依啲樣
如果識做戲會好殺食

ok 有腳 一盞燈確定

蘇林feel

個嘴都唔似啦石原含撚嘴

有長腿 起碼有joey盞燈

邊忽石原bb？

真係咁靚咩

香港石原里美係馬曉晴呀

又可以開盤估eric kwok幾時藍

條腿咁正

joey 哥一定藍燈

準備帶班兄弟入黎反佢

旨呈 係上次參加”踢館”果條友？

起碼有2藍掛

佢：幾可愛 把聲幾好聽

腳膠joey tang 一定會撳

成班厹

祖兒一見到佢show對腳已經撳左

靚係靚 但唔好拎石原嚟比

邊個石原
我識個個同佢無一忽似

咁又唔好咁講 上一個都一般喎...

有腳
Joey gor 要射了

仲要拍手掌

Joey tang 一定j

agent L 喎

靚喎 有無ig

估eric or joey 一燈甚至兩燈

有腳嘅花瓶

Eric：j完即㩒燈
Joeygor：腳呀

唔靚集體眼殘？

咪侮辱石原

肯定藍啦 花瓶

做咁耐嘅

大家咁大反應做乜 報導寫佢又唔係佢自己自認

港版石原？！？！
俾呢個稱號係咪同佢有仇？！

有腳睇多數都有燈

好野

全民造星III之厹實錄

長腿 睇joey gor秒㩒

無錯
叫中上樣

個嘴歪？

普通料咋喎

可以去玩口罩小姐

Eric Kwok即畀燈

又pure又true

我想問吓個記者收咗幾多錢
如果唔貴嘅話可以出篇鱔稿話我生得似 福山雅治

叫嘉欣就靚女咩

一出場就藍

平時啲相執咗幾多 心照啦

其實唔差不過俾人講到好誇張

Joey gor 一定有

人靚聲甜

侮辱石原

少少靚

呢個頭似楊幕

Joey tang 腳膠個出處係邊

真心 靚咩

似壇蜜多過石原啦吓嘛

用鳩撳燈

把聲好難頂

石原慎太郎

條腿100分

啱我 我有兩條

腳膠jtt

花姐係咁

有腳，Joey gor㩒定先啦

咁又中上

普通樣 得個高

腳

好難聽wor

真人應該好靚

麻麻地

佢真係好想入行

joey望到流哂口水

老豆都係話佢 ok 咋

同啲傳媒佬話容海恩係港版桂綸鎂一鳩樣 吹得就吹

高瘦平

susuki拍埋去頭頂到唔到條女個波

玩得起
其實佢套29+1電影唔係電影語言

10秒內藍燈

全尼

真心幾正

好想俾佢mean

Joey又要襟燈了
有腳

joey eric kwok藍燈ready

Kathy仔都係

冇藍燈乜都得

邊忽明星樣

屌班厹

過多幾年做香港小早川怜子

等睇佢10秒出手

joey 藍燈已袋

依個造型ok

Joey got ready

旨呈死厹

屌你老母好難聽呀

佢係咪O字腳？

原來係簽paco

唔掂wo

不過冇支味

joey gor ready

呢個有得造

d相真係靚，但真人差咁d

屌andy咪撚禁狗公啦

我覺得ok啦

KK

果條狗公想點呀

好撚柒難聽

屌好撚北姑

唱歌係K房水準

佢話踢館輸咗會去玩星 3 㗎

個狗公

衰d 講句
件衫有d 似孝服

Joey個樣咁用心聽

errrr

想po返我張lm御用圖

旨呈上lihkg?

捉返個beat未

啲國語

係有啲似

難聽

個旨呈

Jowy：有靚女睇
Iron man：有女睇

唔覺佢醜

但吹大咗

碌鳩ready

佢係咪有d哨牙

joey 哥準備

綵排好似仲好

依個叫做有得執吓既

邊條厹公後台俾心心

啲唱法好難聽 diu

旨呈jm9

老牛聲

Joey實好快撳

上面講一講
真係有d似天海女王
當然天海女王前無古人 後無來者啦

牙唔靚

都幾難聽

係對腳正啫

難唱但靚

究竟eric同joey gor邊個撳先呢

隻兵

兩個咸濕佬幾專心

Er... 走得 去個廁所先

無北姑雞咁北姑

佢同d音樂唔同步？

唔夠氣

d支那閪走啦屌 咪撚強姦我對耳

對波唔似

兩個都串到仆街
但講真兩個都唔算好勁

好撚難聽啊

甩到

joey tang eric kwok
all ready

對眼好開

係咪甩咗beat

難聽但靚

大口

好多氣唱到

啲國語怪怪地

好震

唱K?

二汶

唔啱beat嘅

好mean 夠悶

好難聽，仲要國語好差

無人覺得佢好似田小娟咩

夠悶

人地起碼攞過金像獎

會唔會話好得意

都係啱做model多啲

應該上台唔唱歌都pass

走音啊頂

二忟好可愛

好似去左neway咁

甩曬

個個都噴咪

不行...

真

啲melody咁飄既想點

美人

揾返個beat未

Joey咁忍得手嘅？

唔好聽

Joey同Eric撳未？

靚女走音都甜啲

Sor囉 可能佢上黎識女架呢

花姐依d真係越睇越唔想睇
咩都嫌 佢唔嫌果d我又唔鐘意

好辛苦咁，我聽都覺辛苦

係咪專登甩beat

一定有燈
實話佢有可塑性

唔好撳燈呀，吹得普通無特式，好平既一首歌同聲

？

其實明明咬唔正國語
點解咁多人唔肯揀廣東話歌

因為夠悶

二汶好得意

個樣好奇怪乸埋一舊

唱得麻麻... 唔入都有機

做返model啦

Joey做咩唔撳呀

講到咁驚為天人

可唔可以唔好再唱普通話歌

交換ig嗰個

一靚女旁白君即刻唔mean

難聽 屌

有腳
可以有腳膠一票

好似冇岩過

邊個嚟？

狗公mode

點都有一盞

迪迪仔？

Yeah

未至於無燈呀話

joeytang仲唔襟燈嘅

佢做平面model算啦影相幾好

咪就係話左佢係靚女先，你會先入為主有預想

唔介紹佢個樣肯定係唔係呢d 反應

我唔信joey gor唔撳

爆冷

sam

淨係紅左陳漢娜

Joey哥竟然唔撳

見到強尼就諗起暖男 個角色

邊度值得入

我覺得唱得幾好聽
個樣又唔錯

joey 哥 腳膠 confirm

走晒音咁

Dnlm

兩條狗公

㩒啦屌你

又跟

唱得一般般咋喎

好撚難聽呀

頭先綵排個陣都幾好聽㗎

咁都值得入？
唱撚到咁

扮乜撚呀你兩個

係女就俾

高版小娟

真係有腳就入

爆冷 2條佬比哂

淫蟲

兩條佬

其實我幾鍾意復活區第一排眼大大果個女仔

兩個厹

估到你兩個咸濕佬啦

下 唔好啦

不出意外

joey 冇令大家失望

兩個狗公不會令大家失望

連登又中
joey tang
ironman

狗公

Joey做咩唔襟！！

估中曬

屌你兩條咸濕伯父

Eric Joey

靚女兩藍

輕鬆冇事

真係死狗公mode on曬